Hij hoorde haar met verwondering.
"Dit is een avond van wonderen, inderdaad!
En ja, Darcy deed alles wat; uit de wedstrijd, gaf het geld, betaalde de collega's schulden, en kreeg hij zijn commissie!
Zoveel te beter.
Dit bespaart me een wereld van benauwdheid en economie.
